點解有啲女仔特別多人追？

有啲就係女神級既我明
但有啲個樣普普通通 就好受男仔歡迎
其實女仔有咩特點係會令男仔鐘意？

大波

有D囡 賀爾蒙分泌勁 一望到佢個樣就想屌佢個咀

熱情、主動、多交流（啲八婆怨婦港女稱之為姣）

狗公

我係絲

點先為之大

但女仔多數都想男仔主動先喎

而家香港男仔比女仔更想異性對自己主動
啲普通質素嘅女仔閒閒地都有幾條仔圍住自己轉,根本不乏主動追求自己嘅異性

港女呢種吊高嚟賣嘅心態真係好撚唔要得

唔係話吊高種嚟賣既
只係可能喺大家未識既時候 係男仔先做主動
之後既交流當然係相向啦

問題係有啲女仔都係特別多人想識

女仔主動 男仔會唔會覺得好cheap

唔會，快點主動我

果D 囡唔會對男人閪面，唔係話題終結者，同男人有共同興趣

鐘意韓劇既女仔通常同男人難溝通D

閪面女人最高貴

女神級會覺得比唔上

普普通通先會覺得肯主動=有得屌

因為性格好

點會閪面

係個人內向冇乜自信 怕柒喳

咁內向果啲女仔點算
不過其實好多女仔都唔鍾意追自己果個，
因為會覺得佢cheap左，
果時男朋友都話如果唔係我whatsapp同佢咁多交流有咁多回應講咁多野，
出到街佢唔會夠膽主動攬我拖我問我做唔做佢女朋友
因為其實我出街果時好驚，冇乜點講過野
其實會唔會係香港啲男仔越黎越冇自信

如果係講緊first impression 有冇多d可以講下？

香港D女人，無表情既話同閪面幾乎相等

如果講第一次見面既時候呢？
未咁快傾到計了解得深入

唔係全世界都係咁

男人同女人審美觀唔同

男人追求都係講first impression ，唔通你認為D仔會識你幾個月先開始諗追唔追你咩

不幸地香港人壓力好大，會變左咁

呢排識到個男仔 幾有興趣，連tg搵佢都唔敢
大師我應該點做

其實點為之性格好

背景詳細希望

淫底勝一切

夠姣就得 你地班男人就會受

認真 夠姣

女神級先永遠唔會最多人追

唔好意思 等我組織一下 得唔得

有波

細細粒，有d波，樣正常
已經大把人追
有d女仔係有種令你想保護佢嘅感覺

淨係主動我咪唔cheap囉 係咪咁講先

不能同意更多

因為女神級可遠而不可褻玩
普普通通而又girlfriendable嘅就緊係特別多人追

所以你咪無人追囉

女仔覺得咩係好既first impression 可唔可以講下 各位絲打

性格爽快，乜都傾得，主動搵人傾計，主動搵話題傾包你多仔溝

女仔主動嘅話都係睇你中唔中意架炸

個人開朗 成日笑 會幾charm

講咁多咪又係睇樣睇身材先

好動、多口、自信爆棚
D仔會覺得好爽朗
實情遇得多就知呢種女人根本唔爽朗
係百分百八婆

絲打組織到未？

有就有 不過真係唔算多

閪面天生真係唔想 連屋企人都話我黑口黑面
我明明係眼瞓樣

組織到 但我一講 真係同自爆冇分別

我堅爽朗
但無乜仔追
而家已有男朋友

健談 成日笑 既女通常特別多人追

因為狗公太撚多 係女人就得 或者有閪就得

成日笑個啲 但唔係大笑姑婆個種
比人容易接近既感覺

性格爽朗，唔西面，熱情，主動，多話題

ｅｘａｃｔ７ｌｙ
多笑容 唔閪面 平易近人

但嘔心

(Show blocked user-膠兄貴)
屌你老母仆你個街

爽朗 不拘小節

講野似男仔 講咸濕野講到男仔都會收口

咩運動都識玩下

玩偏向男仔化既電話game

留名學嘢

有d男仔唔鍾意太靚，太social，扮女神既女仔
只係鍾意d普普通通既女仔
姐係靜靜地女仔
Btw
都係岩眼緣

Your Face Your Fate

認真 我會覺得係眼緣 第一眼就留意到既話 會有優勢好多 好似係

呢d先冇仔候喎

蠢蠢地 識既野唔係太多但謙虛 柔弱 唔係太叻
呢啲女仔最受歡迎

我唔想咁受男人歡迎
我想受女人歡迎
點先會受女人歡迎

有笑眼 嘴角上揚 加上同男仔傾計唔會怕醜
得左
其實得一個條件 靚女

咪又係your face

你係巴？

把聲會唔會影響

樣正常 性格好
咪個個都覺得自己有機追到囉
太靚or太閪果d咪嚇走哂d仔

係囉 不如講吓你地覺得點先算gfable

最緊要合眼緣

岩 我都想知下

兩個字 呃蝦條 完

身材最緊要 （我諗 ）

眼緣 係入門要求

跟住就係性格同相處方式

有排慣左嘴角上揚咁笑 個fd話毒撚應該會中意我呢味 自問唔差 咪又係無人追

真心 有d女個樣唔算靚
但個樣夠淫 睇落好砌得 咁就自然會大把人追

係咪身邊冇乜男仔炸？
鐘意笑既女仔好似真係受歡迎啲

普普通通先岩我
果啲乜撚野女神
絕對咪撚搞

笑唔係正常都嘴角上揚

識扮柔弱囉
樓上咁多人讚爽朗女
其實呢種先成日比人friendzone當兄弟囉好無

仲有露齒笑

啱啊 爽朗既永遠畀人當兄弟

煲韓劇韓綜
食就芝士紫薯抹茶，有咩食店做緊優惠
旅行例牌去日本韓國，講吓去邊血拼最抵
日常生活就講明星八婆嘢

我反韓
同有打扮嘅女人都可能有話題
不過都唔多 佢地成日講韓國野同Gmarket
明星八婆野佢地講柒頭韓仔我唔想搭嗲

瘦田無人耕 耕開有人爭

健談少少 啲毒撚都覺得有機會嫁啦

世界唔同左
女人唔再係冇能力冇要求
而家d男唔夠自信會唔敢行前一步
始終唔知人點睇你
除左班精蟲上腦既狗公會好有自信咁周圍溝女之外

反韓既女人好似都係冇乜女人緣

利申: 一見女人講韓流即刻擰歪面

泡狗真係好智障
但身邊基本上無咩女唔睇韓劇

其實女追男真係好易
呢個世代唔少男都好討厭啲吊高黎賣既女
而且係呢個速食既年代
要一個男人投入大量心機，精神去追女其實好辛苦
但偏偏女性相對享受被追既感覺

所以，有時遇到一位主動，健談，了解男方需要既女性出現的話，的確係幾吸引，因為男性會覺得同佢一齊好輕鬆好愉快

應該係咁

利申 毒J

性格爽朗唔記仇，多野講，唔會咩意見都冇，成日笑易開心，有波樣唔差識着下衫。

就係好多女都崇韓
我成日要就啲朋友食韓國野
又貴又要排隊又唔係好好食
我想食車仔麵大排擋冇女人肯食

我係反韓
反而身邊多男仔frd鐘意韓國多過女仔frd
鐘意韓國野ge人同佢好難有計傾

好多十幾廿歲嘅男仔崇韓
試過有一個係係街聊我一個係parttime識
傾兩句就問有冇追開咩韓國男團女團
我

中曬冇人溝

屌咩
又話健談，爽朗，成日笑會有人鐘意，無喎
自問自己個樣又唔真係柒到喊
平胸

唔知好少接觸女仔

答案你都講咗，因為普通
超過一半男人都係覺得太高質素自己追唔到，追到都留唔到，太低睇唔上眼，中間最穩陣
而呢d '普通'女仔好知自己定位
識得做d嘢等男人有英雄心態，覺得自己喺個女仔面前好有用好有面，呢d女仔通常都表現到唔係好叻，但又唔係冇腦，總之有嘢就會喺男人面前做到好需要男人幫手咁
另外就係特別識得做出對男人好有興趣咁，男人做d咩講d咩佢地都識答嘴同埋打開話題，等男人繼續講落去，久而久之男人覺得搵到知音
仲有就係呢類女人都係好似好易滿足，相對一d標榜個性嘅西面港女佢地會顯得特別有禮貌，鍾意笑同埋多謝前唔該後
佢地唔會過份打扮，因為過份打扮會顯得太進取，又唔會係自稱女漢子咁眉又唔修護膚品都唔用
fb instagram都係生活照，同女仔朋友嘅相多，少有自拍相，間中一兩個status有少少多愁善感，等男人主動去問下佢係咪唔開心

好詳細
學到野了

通大波做以上嘅嘢先有人鐘意
平胸寧願靜靜哋咁樣，等啲男人有想保護你嘅感覺

覺得爽朗冇用
男仔會錫住啲睇落柔弱既女仔

其實係惡性循環
成日唔笑嘅話，嘴角d肌肉就容易放鬆，變咗你冇表情嗰陣就更加向下dup
再極端d就變成覆舟嘴，即係平時冇嘢都成個嘴角向下，呢類人係因為平時習慣咗偏嘴不滿，嘴角成日用力向下咪d肌肉習慣咁樣，呢類人個人同個樣一樣都係負面難相處
所謂笑嘴就係相反，因為平時笑開，嘴角就向上，肌肉習慣咗就放鬆嗰陣都少少向上
所以唔可以賴天生，過咗30歲個樣就係自己日積月累習慣得出嚟嘅結果

啱吖，我好想攬實佢哋

簡單嚟講，大部分男人鍾意嘅係
1 覺得自己能力範圍內搞得掂
2 令佢覺得自己重要過其他人
3 相處到嘅 e.g. 喜好，溝通，生活模式
4 外表言行似女人

自問都有波 但成日畀人當男仔

要知道好多都係扮出黎

多謝你！我追緊仔
見到你呢個留言即刻勁多勇氣

爽朗好有市場架喎
不過係真係爽朗嗰d, 即係開心唔開心都會直接講
男人鍾意呢d. 因為唔洗估估下
只係好多女性誤會平時講嘢直接=爽朗，最重要關頭唔開心有困難受委屈唔出聲，咁就辛苦自己之餘又冇人欣賞

同埋多謝阿圓指教
正皮呢個post

調轉諗，都係迎合個市場啫，就好似女人明知男人唔鍾意送花唔鍾意pandora, 但收到嗰下都係會覺得冧因為對方投己所好..

啱啊,出街見到十個望落好大波嘅女仔,有九個都係攝咗嘢

根本唔關佢哋平時飲食,作息,生活習慣事

因為個人無乜架子
唔似其他吊高黎賣
以為自己有寶咁款

冇pad嘅bra好難買喎

吊高黎賣果d收皮

講左咁耐吊高黎賣
有冇啲實際例子可以講下？

咁男仔主動 女仔會唔會覺得好厹

如果知佢唔係週圍追女仔
講野又唔係太過口花就唔會
好怕男仔講啲好明顯唔係發自內心既說話

約出街唔會答你好唔好，成日話要諗下先，一係問到勁仔細去邊間餐廳食d乜先決定
whatsapp第二日先應

其實點叫周圍追女仔 明明我只係吹水都可以俾人話我成日溝女

你一黎就低胸跌膊撩扑野梗係cheap
但你只係主動撩傾偈去玩點會cheap
男人溝女最怕都係食檸檬怕𤓓
你主動同人傾偈玩，佢自然膽都大啲

女神級但唔social其實唔會多人追

呢啲唔係對男仔冇興趣先會咩

用返之前shopping 個個post既類似概念

如果得有限既預算去競投一樣野
太高價位既 未必捨得 同未必爭到 成本太高
太低價位既 質素同價位成正比 要左未必想要同 爭到都未必開心
中間價位既 成本唔太高 性價比高啲 買落都開心啲

歡迎任插 想了解多啲異性睇法 來吧

價位係外表既評價？

夠姣

做朋友都要講有冇興趣
咪當自己有寶
成日覺得人想溝你
多人追果啲就係無架子
四海之內皆兄弟

好多大波底身材好，個樣平平，唔係蒲妹，已經引死人

行路會震就叫大喇

冇興趣又出街會畀人當收兵咼

Exact7ly
有啲一睇就知週圍撩開女

唉，幾乎中哂，咪又係溝唔到心儀對象⋯⋯

咁可能你低估咗連登仔所謂「普通樣」嘅level

你肯定你係普通樣？

我都中幾多下
但頂多只係有人追下
未稱得上特別的多人追
可能樣唔受男仔歡迎呱 但都幾多女仔讚我靚

蠢蠢地
成日笑 已經好殺食
但講到最後都係you face

正常樣 皮膚好 瘦 爽朗 可愛 男仔頭 睇落細細粒好可憐咁 已經大把人溝
起碼我係鐘意呢d先

睇落好可憐又男仔頭會唔會好遺和

咁外在同性格兩樣野黎 未深入了解一個人都未知既

點解唔係係d人追你入邊揀個？
你依家只係睇有幾多人追你，咁咪即係想滿足你既 虛榮心同收兵囉！

有自知之明
知自己咩條件

男嘅追得有把握d
女嘅冇咁眼角高

咩性格好係假嘅 唔一定嘅
八婆多數都係中下游份子

又唔係喎 係啲男仔揀大波肥婆戈類女仔追
想呃蝦條咁

個人對大波冇乜興趣 反而性格/瘦真係必需
不過通常後生先咁諗 大個左就會睇身材多d

成日笑又少少男仔頭既女仔其實好正

唔係每次有人追 就會鐘意
唔係有人追就要揀

細細粒既話咁係幾高左右 男仔覺得女仔幾高先細粒

唔係淨係睇高度既 睇埋身型 160樓下好瘦睇落都細粒 可能因為依家太多女仔165以上好似同自己差唔多高咁

女仔朋友啲客氣說話唔好信咁多

155-160啦
再低又真係太矮

agger 其實同性同異性既審美觀好唔同 問返d男仔會知道更多

知道真相會好傷心

女人角度既靚女，即係得個瘦字
仲要真心靚d女係唔會讚，只會表面鬧佢，內裡妒忌

屌162 唔過165又高過160

易溝通既女仔一定多人追過靚女

叫172嘅女仔點算lol

但好多時樣唔靚 冇男仔想同開始溝通

無事既 搵下自己身型優點囉
唔係個個鐘意細粒架嘛 何況搵女朋友身高非重點

其實我覺得上面提嘅都只係大部分情況，無人話寫包單咁樣咁樣就一定好多人追，話咁樣做完之後點解都唔係特別多人追，會唔會係關本身個圈子事呢？

同埋我覺得依家好多女仔其實都好相似，不論係外表衣著，各方面都好相似，係普通樣唔差，但係街真係隨時都見到一堆差唔多嘅，依啲我覺得都係導致男人見到你即使幾好普通樣都未必會去追嘅原因，無乜個人特性或者令人印象深刻嘅嘢。相反我覺得唔需要為咗多啲人追而將自己迎合佢地嘅喜好，而係反而應該去搵出自己有啲乜嘢嘅優點同缺點，優點嘅keep住佢，缺點嘅去改善，成日話做返自己做返自己，都要做一個更加好嘅自己，而唔係俾藉口自己不地踏步，無人想識一個充滿缺點又唔識改善嘅人嘅 清楚知道自己嘅優點缺點，就唔怕人地定義自己，識得欣賞你嘅人就自然會出現（不論係男女、普通朋友定心儀對象）我自己係咁諗

我女朋友只會讚比佢差既女仔
每次都話幾有氣質
真心靚就話還好
女人讚都係信一半啦

貼相幫你分析

姣既女 男仔係頂唔住

Ok 應該係中下

邊有咁膚淺

160-165冇乜分別 其實我覺得都好正

普通樣高一級先最多
男仔通常覺得好靚個啲好難溝（食）

呢樣真真正女神樣, 女仔好少讚, 普通無咩殺傷力個d就會讚

下咁都叫絞
有啲不嬲爽朗主動 唔似有啲造作扮曬野

姣

鍾意笑
比人感覺有活力既 樂觀既 表情多既
但有適時既怕醜

普通樣 但一路都唔dry 多異性接觸
依家有穩定男朋友啦

正常樣唔港女>>>>>>>>>>>>>>>化妝p圖死八婆

留名學野
不過想問如果三唔識七 次次上堂都會見到 但又唔同組
應該點樣主動識佢好
女仔主動會唔會好cheap 會唔會唔想理我

男人想女仔主動但又唔鍾意cheap嘅女仔
講左咩自己諗

女仔讚你靚無用
男人同女人睇女唔同

不過做到曬以上咁多項
真係好難無仔溝

有唔少女人唔知邊度聽返嚟話，千祈唔好秒回呀
出街記得遲少少到如果唔係俾男人覺得你好恨同佢去街

一係就你以為自己中
一係就越級挑戰
一係就你中晒但有其他令男人卻步嘅問題
一係就佢係基嘅

夠姣夠淫賤

事實係
屌你老母死八婆差我錢啊

有無fd啲既男性朋友呀 叫佢評下囉

乜野正

講到尾
樣唔差 身材唔差
無架子 鐘意笑 玩得 多話題

咪係，真係靚女係唔會當面讚，除非你靚冇殺傷力咁eg新桓結衣
你睇下石原里美都俾人話醜樣就知

會，最好閪哂面，閪面女人最高貴

認真，傾下計姐，有幾cheap 呀，定你諗住飛撲埋去請佢食波餅

女人最鐘意睇人仆街，你靚咪打擊下你自信，你醜就讚你靚女等你過份自信

咪搵次坐佢隔離，扮有嘢抄唔切問佢/有零食share下
其實同一班上已經好易，求其講句：哇咪prof今日心情咁好 之類已經可以打開話題

唔會個個心底都咁壞嘅

"其實我覺得你幾靚呀，你又咁好女仔唔蒲唔盛，點會冇男仔鍾意喎，唔驚啦"
"唔通好似instagram咁p晒下巴尖到插死人咁好咩，你咁先係靚囉"

妒忌心，自己都唔覺

如果女仔太叻，男仔係咪唔敢埋身，會覺得come on James?

On9先覺得靚女多人追

Possibility和平易近人先最重要

但係講完之後都係繼續冇人追，女人傾偈唔會有問題解決到

講真話又嬲，覺得你教佢做野

個高度 岩岩好

我覺得要睇返男人條件
同埋睇下個女嘅叻得嚟係咪嗰啲乜都要話晒事/覺得男人冇用/鍾意指正其他人錯嗰類女人
講到尾，男人覺得不被需要/喺個女嘅面前冇用咪唔會埋身

分曬組 一定坐唔到隔離
每次都坐正對面 都幾遠下

呢d 說話講中女人心中個句，好自然當真
下次聽到要當反話聽

break落堂嗰d都唔得？
平時多d眼神接觸先

竹門對竹門 有時個女仔太好條件男人都會自卑 始終大部份男人都係極度要面子既動物

識佢d frd嘅話就直接埋去吹水

而家大把男仔想做廢男，所以無所謂。
有冇人埋身係睇你對人友善程度。

而家咁多厹M男，閪面女人係最有市場

外國有做過呢類研究

除左某類條件好好既男性或自信爆棚既人
一般男件都覺得自己有缺點，有不足之處，內心有點缺乏自信

其實太靚女，男性會怕，自信不足
反而一般樣+性格好，就易accessible和令人舒服

你問我我覺得除非係去到職場上高層vs下屬
半山vs公屋
否則講到尾女人性格+外表大影響好多
而家經濟環境咁差冇咩邊個唔想老婆搵到錢

咁當然性格係重要好多 但差太遠果d真係諗都唔會諗
至於揾唔揾到錢 都係唔好差太遠囉 佢揾十萬我揾得3萬幾我諗冇乜邊個男人會唔自卑

唱歌好聽既女仔 我最鐘意 因為自己都唱得好聽 同佢gem歌

但唔會比男仔friend zone 咩

樣靚呢 就實唔會
唔靚就另計

娘娘收兵嗎？

會

咁你就應該問點解搵唔到岩既人 而唔係問點解唔多人追

sor, 我認真了，你地繼續討論

女追男真係好難
雖然依家講啲野都幾sweet
但佢話我地只係朋友以上戀人未滿
到底係邊到出錯 諗過係咪因為我樣衰
但佢話佢覺得我好靚亦講過鍾意我
點解我仲係追唔到佢

係咪佢對其他人都係咁
或者佢慢熱？

冇經驗9up

畀啲frd話要求高既
但我真係對外表要求低 反而係要求性格
偏偏每次鐘意既男仔都唔會鐘意我

無錯，就係仙氣。

偏偏鐘意既女仔都唔會鐘意我，唔鐘意既耐唔耐都有一個半個
so 9 sad. I know that feel bro

性格好，唔靚都會好吸引。

咩情況下話鍾意你？

我係真係會當面真心讚人靚 係咪我唔正常
我啲女仔frd平時係唔會直接讚人靚既
但一話自己驚冇pool出就會畀人屌話 "你大把貨啦" 之類嗰d

見到隔離post 依件肥婆都有仔
各位絲打要加油呀

你講講下，眼神接觸好似真係work
等我平時都望多d 女仔先

通常見到有興趣既男仔我都唔敢望 會怕醜面紅

想自然d就同frd傾計嗰陣望，通常講講下嘢笑又望住佢
佢就會覺得你係對佢笑 (而且笑嗰陣個樣實好睇d)
你又唔洗驚尷尬
當然唔好肥姐嗰啲咁樣哈哈哈哈到全間房都聽到

我近排上堂都成日偷望個女仔

佢有冇望返你

之前既男朋友就係話畀我笑容吸引
覺得好天真好可愛 但我當初完全唔知

身邊有啲女仔friend樣同身材都趕客
但成日扮cute
人前人後兩個樣
仲要高八度
同性覺得好撚趕客好撚bitchy
偏偏佢勁多人追

真心唔明
盲撚咗呀？？？

有冇實際事例
身材趕客係點？肥？定太平

簡單一個字，姣

我嘴角向上 個人係成日笑
但我對眼生到好惡 內雙+浮腫
所以你打咁大堆字對某類非本意閪面既人冇幫助幫助

化妝會唔會幫到手？
同埋多d按摩下可能會消到腫

身邊girlfriendable嘅女仔朋友勁多人追
個人係鄰家女孩咁
蠢蠢地份人好善良，又唔會乞人憎
除非有左男朋友，唔係嘅追佢嘅人冇斷過 我都想變得好似佢咁

gfable正過女强人feel/港女格
咁多人追唔出奇

其實點先為之港女格？
有朋友平時就係表現到好gfable
即係成日笑啊 講到自己好有愛心 等等
引到啲男仔approach
但其實根本就勁港女格 一有人追就開始評頭品足
考慮人家底 樣啊 讀書點啊 啲朋友係咩人咁

係異性面前收埋左既港女格就唔係港女格
所以港女真係好撚蠢

香港D女人依家真係惡撚哂
明明知點做多人追，都仲要問問問

得啦，你哋夠直夠閪面最值得多人追，你哋少人追係因為其他女夠假，滿意未

收埋左就唔係港女格
呢句真係學到野

簡單講, 應該係笑容/外向性格

冇
佢唔識我 係有次上堂有個活動先可以知道大家既名 雖然唔知我講得清唔清楚
不過其實我一早就開始搵到佢fb

加油啊 搵機會打開話題啦

咩叫爽朗多人追
一個二個當你男人咋
圈子唔少男仔朋友
但從未比人追過

其實我冇諗住要去追人 滿足下眼慾就得

咁佢特登扮到唔係就冇野講啦
有d野要識耐左先知既

你的樣子。。

唔算差但唔係靚

因為佢哋識得令男人覺得有優越感
令佢哋覺得自己吸引
個男人喺佢哋面前容易有自信
咪好易動情

呢啲女人好聰明

證明同性覺得係咁唔代表男人覺得係咁
與其覺得佢地bitchy不如諗下點解男人鍾意

笑嗰陣對眼都一齊笑
修下條眉有幫助
化妝可以眼線畫向下

但係。。。呢d嘢好正常喎
咩都唔諗就拍拖會唔會更加唔負責任？
尤其朋友係咩人真係好好好好影響個人價值觀
你想知一個人係咩人，睇佢啲friend就得
例如一個女人d friend全部港女，都唔好走去諗呢個女人會係清泉

所以係男人面前要收斂啲
就當自己喺陌生人面前有禮貌啲
遲下真係frd zone左既幾爽朗都得啦
有時因為第一印象差左 而令到有好感既異性當自己兄弟就好可惜

係咪即係唔使急住顯得自己好聰明
適當時候畀啲野男人做

可能係我表達得唔好
總之就係一齊之後佢就會完型畢露

我覺得呢啲都總好過一開始已經唔配合對方

都係
我有時會驚好似呃左人咁
不過諗諗下就覺得拍拖本來就係呃呃氹氹
太認真咪畀人玩

想多人追，其實唔駛玩咁多mind game，男人唔會知嫁。

一. 收起塊閪面，留意到好多女人見到男仔外表差少少，就擺副閪面出嚟，睇唔起人，可能你面部肌肉自然反應控制唔到，不過旁邊所有人都睇到。

二. 講說話細聲少少，聽人講完哂野先慢慢回應，好多女一開口就打斷人，好似搶贏左有獎咁，其實好無禮貌。

三. 出去識多D新朋友，人地如果私底下揾你，對你唔多唔少有DD興趣，唔好兩野就終結個話題，然後放低左電話就諗點解D 男仔唔夠主動，男人都好忙，唔係坐係個電話前收錢娛樂女仔。

四. 細心D，去飲茶幫人倒茶，去茶記幫人洗埋筷子，行出行人幫人移一移D櫈等人唔會kick 親。偏偏有好多人唔撚做，一坐底係咁篤電話，如果你係同洋腸食飯，佢一定屌鳩你。

以上D 野好基本，反正男人觀察一個女仔值唔值得追都係最多一個星期。偏偏好多女人連一個星期既演出都廢事做，日日係到呻冇人追，要表演最真我一面。

拜託，其實D閪女人既真我好撚難頂，比返少少自知之明

女仔間既讚美係信唔過

完全實用
去到新圈子試下
唔該巴打

shopping溝女心法

聽返其他人講識我既男仔都有讚既
但之前單身既時候仲係好男仔頭 豪邁
怕太扮野d女仔會唔中意我
所以完全唔gfable 但女仔就好中意同我玩
之後會進步下性格同做人

唔明你想問乜
點都好，首先你要係聰明先可以有得選擇「急唔急住顯得自己好聰明」

1,2點cant agree more
遇到呢d 女人根本連朋友都唔想做
另外我覺得要加多一點
唔好成日乜去指正人加自己意見，同人相處唔係去judge人，事物最重要唔係啱定錯

200%同意（同意埋我老母嗰份）

同意4
但係唔好做完啲細心嘅自己講返自己幾細心
即刻扣到變零分

咁個啲就雜食狗公啦 關條女咩事
我都識一個個樣幾靚嘅女仔一開始一齊上堂個時都幾多人追 但拍過兩三個之後都係俾仔飛 公主病出哂名 然後一直都冇人再追

班男人咁醒
同埋都帶出另一點，有D女人就算受過傷比人飛下次都唔會做得更好，只會懶落人地到

呢篇真係學到野

慣左一熟就咩都唔理
但一開頭點都會斯文既

粗魯真係好趕客
自己都慣左係咁 真係要改
加油

粗魯得黎又細心，反差萌

C 以上

通常化到一字眉嗰啲 睇落楚楚可憐
諗野蠢到隻豬咁又傻下傻下
又時不時露下腳露下胸
做少少野都話冇力唔識問班仔可唔可幫下佢
留意咗咁耐呢啲女最易釣狗公

一世人流流長搵一個夾ge就得啦
寧缺勿濫
物以類聚，最終都會遇上互相吸引的伴侶吧

你過多幾年就唔會咁諗

先利申：紅巴
呢啲野其實好難解釋
我有個中學同學 個樣同身材都接近0分
但入到大學就勁多人追
可能我地眼光唔同啦
我都試過去搵佢，直接畀佢藍剔
我對女仔已經係零要求，唔睇樣唔睇身材唔睇性格
但係都搵唔到
啲女仔見到我就想避開我
我諗我係負分

巴打知唔知自己衰邊度？

between 衣著方面大家有冇咩可以指教下？

齋睇字都覺得好柒
一字眉
露胸真係好低莊
最憎人無止境扮弱

根本就係啲女人自己物化自己 踩低自己話女人弱啲
垃圾FemiNazi
釣飽佢

見到立即負分
好嘔心

換過隻色都幾靚

都是很醜

你平時著開咩，自貼最好

同個唔夾ge一齊我寧願自己一個
你試過飛幾次水泡就明

sketchers真係有種難以形容既柒
真係見到都好想斬左對腳佢 好似有兩舊磚頭咁

唔想自爆
平時返學都係頹tee短褲
出街就普通t shirt 短褲
有時會著連身裙或者工人褲
然後9成時間著波鞋

聽落好頹
冬天都著短褲?

就係唔知
咁嘅情況我諗都係「樣衰是原罪」

冬天就hoodie長褲
之前男朋友唔畀我著太靚返學
加上自己又懶
建立既形象就係頹
不過出街返工嗰d唔會 會化妝

男朋友唔俾著太靚，但俾著短褲

夏天唔著短褲可以著咩
不過唔會係就黎露到屎忽嗰種 會畀佢話
而家單身著乜都得 請指教

如果你想多仔追，唔好著D IG 女神look，唔係好起眼果D 會吸引到最多仔埋身。
買本時裝雜誌溫下書囉

利申 有時都幾細心

多男仔追就多女仔憎
eg真係無力 都俾D人屈到係自己扮柔弱
個個生出黎都咁大力咩
講真 最重要係性格
成個講人事非 心地唔好 就算你扮呢樣扮果樣 都唔會有人鐘意你

異性緣完全冇我份 同性緣就好勁

不能同意更多，寧缺勿濫，不過可能因為未拍過拖先夠膽咁講

我有一次拍左六年但其實唔夾，都有試過水泡，最後終於搵到個夾ge
未拍過拖

我有fd好自豪自己點扮可愛
佢多人追得黎都有唔少正常女性朋友
因為佢好講義氣 都唔搞朋友的target/另一半

屌 同一堂都識唔到 點搞

如果比同性憎既人，通常都有好明顯既缺點係同性介意，只不過異性唔介意咁解。
事實好多人兩邊都好多朋友

CALL 我呀

我見過啲靚到好似ig女神咁 但好少人溝宅宅地

呢類post有個pattern

有絲呻冇人喉＞清泉絲仆哂出嚟話自己性格與別不同都冇人要＞巴打指出事實係關外表事＞清泉絲又話自己有人讚靚，係自己唔揀人

好心面對現實，如果你真係好似你講到自己性格咁好又唔隨波逐流又係索女，就唔會入左呢個post啦
老老豆豆，冇人埋身九成都關外表事，一係d仔覺得你醜/冇身材，一係你性格不如你自己諗得咁好，冇其他原因

果個就係你喇

show下腳就得架啦 出街睇下人地著乜學下人地都ok

你做咩跟蹤我
唔是我啦 嗰啲通常人哋覺得難溝所以無人溝
而我只一個暗瘡毒肥妹

某部份女仔「真。普通樣」 令男仔覺得可以容易D做異性朋友 繼而有交流下 只要稍稍非「極端」港女性格 就會引到成班仔 但係亦可能因為咁 「真。普通樣」女仔就會開始港女化......

其實呢個現象應該由80尾至90頭開始......加上個社會既生活質素提升左(然後變得越黎越艱難) 演化到今時今日 有西已經贏左大半既現象

試問有幾多人接受自己有缺陷
冇人埋身/仆街磁石一定有原因

唔係指無朋友
係指有D唔熟既女仔對你講三講四
成日講呢個多人溝 果個多人溝
明明唔識佢 就係因為多人追而成為輿論對象
有時自己d fd都會攞呢樣野黎講笑

唔好咁小氣啦女人
男人靚仔多女溝一樣會比人講

女人傾計唔係解決問題，志在互相安慰，睇等多你就慣，咪順下佢地意囉，又唔係自己女朋友

努力緊唔再乎D唔識既人既目光
講還講 仲要人身攻擊
有時真係會傷心

你女朋友咪一樣

如果有

利申唔係冇人喉 即都冇咁講過
亦都知自己性格有咩缺點
開po係想知有冇d實質既行為可以做去令自己更appealing 同了解下男仔中意點樣既女仔 點解有d人會咁受歡迎
各位有咩指教既我同其他睇po既絲都會聽
好似係

唔同公司唔同cup點計

女朋友一味求安慰唔改變會激死

蠢蠢地份人好善良，好易信人，會俾人玩。
利申：成日俾人玩，永遠GET唔到邊D男仔有企圖，邊D對自己冇意思，成日FF

No, 最憎姣婆,呢D個感覺成日姣仔公廁黎

佢唔姣你姐 佢姣你就唔同講法啦